我好希望勇武兄弟留低之前停一停 諗一諗 目的係咩

我重申一次我係唔想大家打陣地戰
首先 希望大家諗清楚當日出黎抗爭既目的係咩
唔係五大訴求呢種
係例如69 612果陣 係要阻止立法會開會兼停止送中
唔知大家有冇一種感覺 一打陣地戰 去到後期就會唔知目標係咩?
好似今日打立法會 目標係咩? 洩憤? 我當係 咁打完 發洩完係咪應該離場呢?
然後去左CWB 放火燒左半個鐘 咁長時間 咁好機會都唔走 留低既目的係咩呢?
我要重申 我支持勇武 不過我唔想再見到有人被拉被打
所以想大家勇武得理性啲 用最少既資源換取最大既成果
總結 每次出黎定一個目標 達成即閃 不戀戰

放完火果啲一早走哂好撚醒